拜託各位記者

唔好人地記者會一句831太子站冇死人
就唔繼續追問落去
人地玩語言偽術都唔係第一日
我地一定要繼續追問繼續施壓
壓力一大就容易出破綻

1.如果831晚上冇死人，咁9月1日凌晨太子有冇死人

2.有冇市民係由太子站離開後死亡，例如隔離站

3.當晚荃灣線，觀塘綫，港島線都提早停止服務，沿途各站有冇市民死亡

4.點解當初數到10個傷者，事後會得返7個送院

5.由於救護被拒絕入站，事前有冇轉移傷者去其他站

6.如果當時警員堅持地鐵站冇傷者，但點解救護員抵達會數到10個傷者？係警察無法判斷傷者，定係警察證供不可信？

7.如果當時明明有傷者到拒絕接受救護員施救，有冇可能造成更大的後遺症

仲有好多好多，唔該記者jer住問，問到佢哋出破綻為止！！！！！！

推到比記者睇到

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推10連

推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

繼續，拜託各位記者

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

721 831

推
辛苦記者們對家咁陰濕
大家都要醒啲再追問

喂？